有無係港交所做野既朋友仔呀? 想認識下你地既工作

如題
你地幾點返工放工家?
D 人手做既野多唔多?
定全部行auto 無人返工都OK 又或者home office
6.12 咁有無影響到你地?

推

幫手推到有人識為止

PUSH

Up

推呀
好想知呀

PUSH\